如果時光可以倒流，我想返去中四果年同我暗戀既女同學告白

最近睇返中學d相
我果班真係有好多靚女

時光倒流一句話

作詞：黃偉文
作曲：林家謙
編曲：林家謙
監製：許創基 / 林家謙

如果我有逆轉的超能力
時間撥到 早一百年的春天
全城在 勤勞活著 彼此友愛 忙裡不見亂
我跟你 或會發展 知己情緣

除非我有預知的超能力
能趁疫症 不猖獗時的秋天
如常地 邀約你 去洛磯山 多瑙河 休假充電
要親暱 憑情動 不等豁免

其實我不必 異能大到 可扭曲真相 改春秋
我只想 忘掉你 不解這溫柔 斷言未接受
能重做 時光只需 倒流一句話 就足夠
尷尬到自己之前 吞了「我喜歡你」 不開口
十世還做朋友
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

情願你有讀心的超能力
能發現我的心計 提早阻止
台詞若講錯了 已被沾污的友誼
恐怕不易
再清洗 回頭又死守 那良朋位置

其實我不必 異能大到 可扭曲真相 改春秋
我只想 忘掉你 不解這溫柔 斷言未接受
能重做 時光只需 倒流一句話 就足夠
尷尬到自己之前 吞了「我喜歡你」
演好另一種「男朋友」

其實我只想 未曾笨到 搞不清楚你 先開口
我只想 忘掉你 聽到的表情 像很荒謬
難題是 時光未許倒流 明日只可向下流
尷尬到自己的人 假設還未夠狠 反了臉出走
厚面皮些 演好友

嗚嗚

我地既故事根本就係那些年

你公司係咪得返豆皮阿嬋
叫左你食飯食乾淨啲架嘛

另一個時空連登post：
如果時光可以倒流，我想返去中四果年阻止自己同我暗戀既女同學告白

巴哥

點解我個心會有種好痛既感覺

賓

雖然就算返到去都好大機會被拒絕
因為佢同沈佳宜一樣係好學生 佢當時係班長同學生會主席
但我都好想試下

學生會會長

清醒下，就算係咁你都唔會做到

如果可以，我想返去同佢重新相處一次

她現在有男朋友嗎？

唔知 冇聯絡

我記得你唱呢首歌比我聽

阿珍?